狗工

我以家返緊一份工日日OT沒補水，早上8:30做到晚上9:00 or 10:00 連飯都沒時間食，仲要星期六日幫佢地做野（但沒$）, 遲唔遲職好？

辭

幾錢人工先

（fresh grad 17000$）

咩性質？

IT(QA)

邊返邊搵工囉，當儲經驗

Btw it dog

宜家經濟差返住先

都算係IT dog